講下你為左出pool做過d咩

我先

玩交友app、telegram交友post、聯校聯誼活動、上seminar主動抄男仔牌、叫阿爸阿媽介紹異性

早晨

7點開Post 係訓醒定未訓

未訓

比人抽水

冇做過

乜咁啱

我又係未訓

未答你問題
為左岀Pool
我會上連登覆下啲唔訓嘅人

覆樓主

最後有無成功出pool

樓主因咩事無仔主動溝？

22歲A0

You are not alone

性格問題，下次有男仔對我feel嘅話，我會含蓄小小

打扮如何？

笑死 我好中意依啲性格嘅女仔

留個tg交流下

女仔都要咁主動溝仔？

唔信，你地男仔次次都話鍾意d率直嘅，但係最後都係會揀有女人味嘅

正常啦

咁都A0，樓主睇怕……

姐係樓主係好豪邁 三句話入面有兩句係爆粗果d啦😂

Ching，我相信唔關粗口事，

又要過lonely christmas....🙇🏻

2種都試過一齊，直率岩我多啲，雖然女人味好撚工

正

係呀，就算唔粗口都會加「撚」、「鳩」、「柒」、「屌」果d助語詞

都係睇樣，睇身材姐

唔好spin走以下開放討論

我識有個女仔fd都係咁佢好靚好正，但一開口就「仆你個x街」「屌佢老x」😂😂😂即刻扣晒分
我心諗平時男同男溝通都未必有咁多粗口既助語詞

Your face your fate

現任本身當我兄弟因為我manman地又幾傾得
後來我對佢有啲好感走去flirt佢
佢鐘意咗我

減肥啦豬閪

番教會,主動識人..

試下落基巴 收窄範圍易啲

反彈

乜原來會扣分

真心覺得講咁多粗口無問題咩

唔知道原來對男仔嚟講會扣分
以後講少啲先

死啦我好鍾意呢類女仔

你絲?
我覺得講粗口無問題
但句句講慣咗就好無必要的同時，俾人感覺好麻甩。可能我性別定型，女仔始終要有少少斯文一面

原來樓上好多人鐘意呢種
我收番

咁又未到句句都粗口咁誇張嘅
有時對住啲fd講慣咗一時改唔到口

可能係我本身好斯文個人好柔
要搵返個剛啲嘅partner balance翻

對正常男人黎講，粗口橫飛既女都係會扣分
就算成班工程佬，見到有女同事句句都粗口橫飛咁，都會背後話佢『呢個女仔好爛口』

中意咁既女仔，自然自己係邊類人。
物以類聚啊，思想相同，行為舉止相同既人米一堆。

如果一個斯斯文文既人，同一個爛口到仆街既人一齊出街食飯，我諗佢都好介意旁人眼光。
心諗『你唔好咁失禮得唔得。。。』

明白